［集體智慧］圍狗時只攻前方? 我覺得突擊先係高招

睇返琴晚荃灣段片:

當然明白事出突然, 大家無咁多時間諗咁多。不過事後檢討可以避免下次犯錯

大部份人企位都係只係係正前方，後排手足只係塞住左（如果有返咁上下既人）
你見popo都只係守住前面，佢地無理過格離／後面，咁樣佢地好危險

如果下次類似場面出現有d伏擊兵（綠色），拉闊個對抗範圍，popo多幾面要睇要守，佢地肯定會淆。
伏擊兵係進退都得，情況許可可以暗地進擊，衝出黎飛踢一件落地。假設唔許可既話，果邊無乜人，逃走都快Ｄ。整個觀感上係圍住砌，士氣大增。

戴返個頭盔先，呢個圍砌戰略前題係黑衫人數係popo人數3倍以上，同埋黑衫佔上風果時用，勢色唔對既話，走為上計。

集體智慧，大家覺得岩唔岩用？岩用既幫手推下post，歡迎提出意見。

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

push

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

反包圍講左好耐
別動隊好需要勇氣 而且無人LEAD住好困難

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

突擊小隊都唔錯